阿狗咁垃圾 得班波都唔識踢嘅柒頭 反cup到先算啦

前中後場咁撚廢
我地利記又贏一仗了

燈到

？？？？？？

5分鐘入三球

連燈真係痴鳩線

技術性調整姐
好快反cup